UST d死耶撚好hi討厭 祝佢地新一年仆街死

妖 好嬲囉 成撚日喺ust行緊 d耶撚團體(講普通話的)次次見親我都sell9我 由fm到final year 點解要係我?
我知我個樣係純純地 好似好易中伏 But I am not on 9 lolllllll
上年我接過佢地張紙 即刻dump咗落地 但佢地次次見親我都sell我
好想同學校投訴!
有冇UST人有類似經歷?
利申 絲 算靚女(非毒L)

sorry，下次唔sell你

好耐以前俾佢地sell過一次
之後叫我去professor 間屋，因為有免費dinner食
果度全部大陸人
食完飯要大家一齊分享有咩神既見證
我忍笑忍到傻撚左

信耶穌嘅professor

我之前在埋土都試過
講完之後即刻Block